各位機場既手足唔洗擔心 收工時間先係好戲

琴日下晝已經咁多人係因為好多人請假入機場
無奈好多人都要返工
唔可以日日請假支持
如果收工之後仲未癱瘓到
我相信會有一班有心人入黎幫手
我就係其中一個
大家堅持住
今日一定癱瘓到！

全民親善大使月 正式啟動！

求建議

應該唔係擔心唔夠人，係擔心大後方又有解散軍

support
係機場等你地 不見不散

721 811

香港人夠膽就放工黎塞爆來往機場交通
唔好比我返屋企

全部人收工之後入嚟機場啊

尋日有哂共識，有狗時叫人留機場就係鬼係送頭撚！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

冇撚有錯，加油香港人

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

算喇 連半日都唔請嘅人點會收工入黎 心淡晒

驚都未驚過

到時機場都收工

推

戰意！

加油

唔擔心並且期待

我做咩要唔俾你返屋企？

咪係度帶風 人地琴日請左成日假
撚有咁多假咩
返左工成日咁撚攰都入黎
體諒下好無？

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

Cap巴循循善誘

明白連登有學生未體驗過返工個種困身
唔會屌佢地

對返工人士都係循循善誘

屌你老母阿 我今日工都冇返都照去阿 仲有幾多人琴晚留守左成晚阿 請半日有冇咁撚難阿 去旅行又唔見你話難請

你好鬼wo
自己友點會咁屌人
宜家鬥付出得多咩？
付出得多就可以大聲d